msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kanboard-ng\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-17 19:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-17 17:34\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Mapping: php=gettext:PHP\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: e;t\n"
"X-Poedit-Basepath: ../PluginManager\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: *.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: kanboard-ng\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 582949\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: PluginManager.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 15\n"
"Language: ko_KR\n"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:29 Controller/PluginManagerController.php:136
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:29 Template/info/plugin-problems.php:6
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:34
msgid "Plugin Problems"
msgstr "플러그인 문제"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:87
msgid "Unable to open plugin archive"
msgstr "플러그인 아카이브를 열 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:106
msgid "Unable to extract plugin archive."
msgstr "플러그인 아카이브를 추출할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:113
msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "플러그인 설치 성공"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:120
msgid "Plugin archive file not found"
msgstr "플러그인 아카이브 파일을 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:136 Template/plugin/sidebar.php:28
msgid "Plugin Info"
msgstr "플러그인 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:150 Template/plugin/manual-plugins.php:8
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:21
msgid "Manual Plugins"
msgstr "수동 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:182
msgid "Plugin directory not found."
msgstr "플러그인 디렉토리를 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:198
msgid "File Plugin.php could not get extracted."
msgstr "파일 Plugin.php 를 추출 할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Controller/PluginManagerController.php:233
msgid "The plugin name was not found."
msgstr "플러그인 이름을 찾을 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:36
msgid "less than a minute ago"
msgstr "1분 전"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:37
#, php-format
msgid "around %d minutes ago"
msgstr "약 %d 몇 분 전"

#. <1h
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:38
#, php-format
msgid "around %d hours ago"
msgstr "약 %d 몇 시간 전"

#. <24h
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:39
#, php-format
msgid "around %d days ago"
msgstr "약 %d 일 전"

#. <7D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:40
#, php-format
msgid "around %d weeks ago"
msgstr "약 %d 주 전"

#. <30D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:41
#, php-format
msgid "around %d months ago"
msgstr "약 %d 몇 달 전"

#. <360D
#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:42
msgid "over a year ago"
msgstr "1년 전"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/AgeHelper.php:44
#, php-format
msgid "over %d years ago"
msgstr "이상 %d 년 전"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Helper/PluginManagerHelper.php:83
msgid "Not Available"
msgstr "사용 불가"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Plugin.php:63
msgid "Replace the Installed Plugins section with a whole new interface. Plugin Manager provides both users and developers with an improved comprehensive layout displaying a new section for troubleshooting plugins with a new plugin structure breakdown for each plugin. Install plugins direct from the Plugin Directory or explore new upcoming or untested features from manual plugins."
msgstr "설치된 플러그인 섹션을 완전히 새로운 인터페이스로 교체합니다. 플러그인 관리자는 사용자와 개발자 모두에게 각 플러그인에 대한 새로운 플러그인 구조 분석과 함께 플러그인 문제 해결을 위한 새로운 섹션을 표시하는 개선된 종합 레이아웃을 제공합니다. 플러그인 디렉토리에서 직접 플러그인을 설치하거나 수동 플러그인에서 곧 출시될 예정이거나 테스트되지 않은 새로운 기능을 탐색할 수 있습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/config/sidebar.php:2 Template/plugin/show.php:11 Template/plugin/sidebar.php:7
msgid "Plugin Manager"
msgstr "플러그인 관리자"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:6 Template/plugin/directory.php:351 Template/plugin/manual-plugins.php:196
msgid "This plugin contains database changes"
msgstr "이 플러그인에는 데이터베이스 변경 사항이 포함되어 있습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10
msgid "This plugin makes changes to your database, usually by adding more tables. Read more about the possible effects of this plugin."
msgstr "이 플러그인은 일반적으로 테이블을 더 추가하는 방식으로 데이터베이스를 변경합니다. 이 플러그인의 가능한 효과에 대해 자세히 알아보세요."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10 Template/info/info-structure.php:11 Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/db-info.php:10
msgid "Go to Plugin Problems"
msgstr "플러그인 문제로 이동"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:7 Template/plugin/directory.php:271
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:126
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:10
msgid "The last updated date helps you decide whether a plugin is actively developed and is appropriate for your use case."
msgstr "마지막 업데이트 날짜는 플러그인이 활발하게 개발되고 있으며 사용 사례에 적합한지 판단하는 데 도움이 됩니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:11
msgid "Plugin Manager will highlight the last updated date based on the date specified by the plugin developer in the Plugins Directory."
msgstr "플러그인 관리자는 플러그인 디렉터리에서 플러그인 개발자가 지정한 날짜를 기준으로 마지막으로 업데이트된 날짜를 강조 표시합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:14
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:15
msgid "Up to 1 year"
msgstr "최대 1년"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:18
msgid "Stale"
msgstr "Stale"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:19
msgid "1 - 2 years"
msgstr "1~2년"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:22
msgid "Archived"
msgstr "보관됨"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-last-updated.php:23
msgid "Over 2 years"
msgstr "2년 이상"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:7 Template/info/plugin-info.php:124
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:282 Template/plugin/manual-plugins.php:137
msgid "Plugin Structure"
msgstr "플러그인 구조"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:11
msgid "The building blocks of a plugin help define it to complete a structure which works with your application."
msgstr "플러그인의 빌딩 블록은 애플리케이션과 함께 작동하는 구조를 완성하도록 정의하는 데 도움이 됩니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-structure.php:11 Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Go to Plugin Information"
msgstr "플러그인 정보로 이동"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-tooltip.php:7
msgid "Plugin Types"
msgstr "플러그인 유형"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/info-tooltip.php:11
msgid "Plugins fall into one of 5 types of categories"
msgstr "플러그인은 다음 5가지 유형 중 하나에 속합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:7
msgid "Plugin Information"
msgstr "플러그인 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:11
msgid "Types of Plugins"
msgstr "플러그인 유형"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:12
msgid "All plugins do the same basic job of extending the features of the application. Different functions require different ways of coding which is why all plugins fall into one of the types below."
msgstr "모든 플러그인은 애플리케이션의 기능을 확장하는 동일한 기본 작업을 수행합니다. 기능마다 다른 코딩 방식이 필요하기 때문에 모든 플러그인은 아래 유형 중 하나에 속합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:17 Template/info/plugin-info.php:24 Template/plugin/directory.php:69
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:186 Template/plugin/manual-plugins.php:41
msgid "General Plugin"
msgstr "일반 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:22
msgid "A plugin of any type but with no automatic actions"
msgstr "모든 유형의 플러그인이지만 자동 동작이 없는 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:29 Template/info/plugin-info.php:56 Template/plugin/directory.php:79
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:194 Template/plugin/manual-plugins.php:49
msgid "Action Plugin"
msgstr "액션 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:54
msgid "A plugin for automatic actions only"
msgstr "자동 작업 전용 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:61 Template/info/plugin-info.php:71 Template/plugin/directory.php:109
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:222 Template/plugin/manual-plugins.php:77
msgid "Theme Plugin"
msgstr "테마 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:69
msgid "A plugin for theming and styling of the interface"
msgstr "인터페이스 테마 및 스타일링용 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:76 Template/info/plugin-info.php:90 Template/plugin/directory.php:122
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:233 Template/plugin/manual-plugins.php:88
msgid "Connector Plugin"
msgstr "커넥터 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:88
msgid "A plugin connecting to third party services - may contain automatic actions"
msgstr "타사 서비스에 연결하는 플러그인 - 자동 작업을 포함할 수 있습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:95 Template/info/plugin-info.php:103 Template/plugin/directory.php:139
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:248 Template/plugin/manual-plugins.php:103
msgid "Multi Plugin"
msgstr "멀티 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:101
msgid "A plugin containing multiple functions and automatic actions or connectors"
msgstr "여러 기능과 자동 작업 또는 커넥터가 포함된 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:111 Template/info/plugin-info.php:119
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:259 Template/plugin/manual-plugins.php:114
msgid "Other Plugin"
msgstr "기타 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:117
msgid "A plugin which has not been set a plugin type by the developer"
msgstr "개발자가 플러그인 유형을 설정하지 않은 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:123
msgid "Plugin types are only shown in the"
msgstr "플러그인 유형은"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:123 Template/plugin/directory.php:6 Template/plugin/sidebar.php:13
msgid "Plugin Directory"
msgstr "플러그인 디렉토리"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:126
msgid "The official Plugins Directory has been updated to include extra information for each plugin. This information is set by the developer to indicate the code breakdown of the plugin."
msgstr "공식 플러그인 디렉토리에 각 플러그인에 대한 추가 정보가 포함되도록 업데이트되었습니다. 이 정보는 개발자가 플러그인의 코드 분석을 나타내기 위해 설정한 것입니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:129
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:133 Template/plugin/show.php:82 Template/plugin/show.php:201
msgid "Readme"
msgstr "Readme"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:137
msgid "All plugins should have a readme file in the root of their plugin folder. This icons should show against all plugins."
msgstr "모든 플러그인은 플러그인 폴더의 루트에 readme 파일이 있어야 합니다. 이 아이콘은 모든 플러그인에 대해 표시되어야 합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:142 Template/plugin/directory.php:340
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:185 Template/plugin/show.php:67 Template/plugin/show.php:69
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:186 Template/plugin/show.php:188
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "플러그인 홈페이지"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:147
msgid "When links go wrong you should always be able to fallback to the plugin or developer homepage. This icon will show against all plugins which have a homepage set by the developer."
msgstr "링크에 문제가 발생하면 항상 플러그인 또는 개발자 홈페이지로 대체할 수 있어야 합니다. 이 아이콘은 개발자가 설정한 홈페이지가 있는 모든 플러그인에 표시됩니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:151
msgid "Database Changes"
msgstr "데이터베이스 변경 사항"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:165
msgid "If a plugin is known to alter your database, this icon will show. Altering your database usually includes adding or modifying existing database tables."
msgstr "플러그인이 데이터베이스를 변경하는 것으로 알려진 경우 이 아이콘이 표시됩니다. 데이터베이스 변경에는 일반적으로 기존 데이터베이스 테이블을 추가하거나 수정하는 작업이 포함됩니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:174
msgid "No database changes are detected when this icon shows."
msgstr "이 아이콘이 표시되면 데이터베이스 변경 사항이 감지되지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:179
msgid "Overrides"
msgstr "오버라이드"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:194
msgid "Overrides include template files and models. Both types of files affect how your data is presented to you. This icon will show when core templates or models are replaced with specific versions."
msgstr "재정의에는 템플릿 파일과 모델이 포함됩니다. 두 파일 유형 모두 데이터가 표시되는 방식에 영향을 줍니다. 이 아이콘은 핵심 템플릿 또는 모델이 특정 버전으로 교체될 때 표시됩니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:203
msgid "No overrides are detected when this icon shows."
msgstr "이 아이콘이 표시되면 재정의가 감지되지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:208
msgid "Hooks"
msgstr "후크"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:223
msgid "Hooks are files which attach to existing templates or core functions. Hooks do not alter any core structure but add to it."
msgstr "훅은 기존 템플릿이나 핵심 함수에 첨부하는 파일입니다. 훅은 핵심 구조를 변경하지 않고 추가합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-info.php:231
msgid "No hooks are detected when this icon shows."
msgstr "이 아이콘이 표시되면 후크가 감지되지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:11
msgid "Plugins are extensions to your application. They do not take over your application, they just alter the application's performance or output. Use this page as a quick reference to problems which may be caused by a recent plugin installation."
msgstr "플러그인은 애플리케이션의 확장 프로그램입니다. 플러그인은 애플리케이션을 대신하는 것이 아니라 애플리케이션의 성능이나 출력만 변경합니다. 이 페이지는 최근 플러그인 설치로 인해 발생할 수 있는 문제에 대한 빠른 참조 자료로 활용하세요."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:19
msgid "Check the overrides"
msgstr "재정의 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:29
msgid "Look for templates"
msgstr "템플릿 찾기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:37
msgid "Look for models in "
msgstr "다음에서 모델을 찾습니다. "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:42
msgid "Overriding templates and models are the most common way to affect the way your application functions. It can be possible that a particular template could be conflicting with another plugin overriding the same template. It is also possible that a certain model is being used by another plugin. For any plugin that is not working or causing issues, this is the area to look into first."
msgstr "템플릿과 모델을 재정의하는 것은 애플리케이션의 작동 방식에 영향을 미치는 가장 일반적인 방법입니다. 특정 템플릿이 동일한 템플릿을 재정의하는 다른 플러그인과 충돌할 수 있습니다. 다른 플러그인에서 특정 모델을 사용하고 있을 수도 있습니다. 작동하지 않거나 문제를 일으키는 플러그인의 경우 이 부분을 가장 먼저 살펴봐야 합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:51
msgid "Check the application setup"
msgstr "애플리케이션 설정 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:67 Template/info/plugin-problems.php:74
msgid "Check your folder permissions"
msgstr "폴더 권한 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:83
msgid "Check server logs"
msgstr "서버 로그 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:91
msgid "Check the browser console for any blocked files"
msgstr "브라우저 콘솔에서 차단된 파일이 있는지 확인하세요."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:97
msgid "All information related to your setup can be easily found through the "
msgstr "설정과 관련된 모든 정보는 다음을 통해 쉽게 찾을 수 있습니다. "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:103
msgid "Technical Information"
msgstr "기술 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:103
msgid "page."
msgstr "페이지로 이동합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:112
msgid "Check the database"
msgstr "데이터베이스 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:122
msgid "Check that your database contains data"
msgstr "데이터베이스에 데이터가 포함되어 있는지 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:130
msgid "Check the database tables"
msgstr "데이터베이스 테이블 확인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:138
msgid "Plugin database tables are not automatically deleted when a plugin is uninstalled"
msgstr "플러그인을 제거해도 플러그인 데이터베이스 테이블은 자동으로 삭제되지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:143
msgid "In the Plugin Manager, all plugins are identified if they contain potential database changes. This is your indication to check for extra tables in the plugin's name. If you decide to remove the plugin which causes you issues, the default the tables in the database will remain. You will need to carefully delete them according to your setup."
msgstr "플러그인 관리자에서 모든 플러그인은 잠재적인 데이터베이스 변경 사항이 포함되어 있는지 식별됩니다. 플러그인 이름에 추가 테이블이 있는지 확인하라는 표시입니다. 문제를 일으키는 플러그인을 제거하기로 결정한 경우 데이터베이스의 테이블은 기본적으로 그대로 유지됩니다. 설정에 따라 신중하게 삭제해야 합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:146
msgid "Plugins which affect the database also register into the "
msgstr "데이터베이스에 영향을 주는 플러그인은 또한 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:146
msgid "table. If uninstalling a plugin, you would need to delete the associated plugin entry here too besides just the specific plugin related tables."
msgstr "테이블을 삭제합니다. 플러그인을 제거할 경우 특정 플러그인 관련 테이블뿐만 아니라 관련 플러그인 항목도 여기서 삭제해야 합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:155
msgid "If everything fails"
msgstr "모든 것이 실패할 경우"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:165
msgid "Delete the folder for the plugin. It is highly likely that the last updated folder will be the offending plugin."
msgstr "해당 플러그인의 폴더를 삭제합니다. 마지막으로 업데이트된 폴더가 문제가 되는 플러그인일 가능성이 높습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:170
msgid "Delete the offending plugin. If you dont know which plugin is causing your issue, check the "
msgstr "문제가 되는 플러그인을 삭제합니다. 어떤 플러그인이 문제를 일으키는지 모르겠다면 "

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:170
msgid "folder. Each folder represents each plugin in the same name."
msgstr "폴더에 저장합니다. 각 폴더는 같은 이름으로 각 플러그인을 나타냅니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:179
msgid "Further Reading"
msgstr "추가 읽기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:186
msgid "About Application"
msgstr "애플리케이션 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:194
msgid "Kanboard Forum"
msgstr "칸보드 포럼"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:202
msgid "Contributing"
msgstr "기여"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:210
msgid "Developing Plugins"
msgstr "플러그인 개발"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:218
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/info/plugin-problems.php:226
msgid "Kanboard Plugins"
msgstr "칸보드 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:11
msgid "Your application instance is not configured to install plugins from the user interface."
msgstr "애플리케이션 인스턴스가 사용자 인터페이스에서 플러그인을 설치하도록 구성되어 있지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:16
msgid "There is no plugin available."
msgstr "사용 가능한 플러그인이 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:23
msgid "Available Plugins"
msgstr "사용 가능한 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:24
msgid "Directory Source"
msgstr "디렉토리 소스"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:25
msgid "Your Application Version"
msgstr "애플리케이션 버전"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:26 Template/plugin/directory.php:423
msgid "Currently Installed"
msgstr "현재 설치됨"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:34 Template/plugin/directory.php:333 Template/plugin/directory.php:340
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:178 Template/plugin/manual-plugins.php:185
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:67 Template/plugin/show.php:80 Template/plugin/show.php:186
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:199
msgid "Opens in a new window"
msgstr "새 창에서 열기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:39
msgid "Official Plugin Directory"
msgstr "공식 플러그인 디렉토리"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:42
msgid "Custom Directory"
msgstr "사용자 지정 디렉토리"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:56
msgid "Filter Available Plugins"
msgstr "사용 가능한 플러그인 필터링"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:61
msgid "Search for plugin..."
msgstr "플러그인 검색..."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:61
msgid "Search available plugins"
msgstr "사용 가능한 플러그인 검색"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:73
msgid "General"
msgstr "일반"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:103
msgid "Automatic Actions"
msgstr "자동 작업"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:103 Template/plugin/show.php:32 Template/plugin/show.php:148
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:116
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:133
msgid "Connectors"
msgstr "커넥터"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:144
msgid "Multi"
msgstr "멀티"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:152 Template/plugin/directory.php:157
msgid "Others"
msgstr "기타"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:174 Template/plugin/manual-plugins.php:22
msgid "Directory Last Updated"
msgstr "디렉터리 마지막 업데이트"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:175 Template/plugin/manual-plugins.php:24 Template/plugin/show.php:140
msgid "Go to the bottom of the page"
msgstr "페이지 하단으로 이동"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:175 Template/plugin/manual-plugins.php:25 Template/plugin/show.php:140
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:265 Template/plugin/manual-plugins.php:120
msgid "Plugin Author(s)"
msgstr "플러그인 작성자(들)"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:267 Template/plugin/manual-plugins.php:122
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:293 Template/plugin/manual-plugins.php:148
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:300 Template/plugin/directory.php:308
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:154 Template/plugin/show.php:29 Template/plugin/show.php:146
msgid "Plugin Version"
msgstr "플러그인 버전"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:304
msgid "Updated plugin version available"
msgstr "업데이트된 플러그인 버전 사용 가능"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:326 Template/plugin/manual-plugins.php:171
msgid "Unable to detect the last time this plugin was updated or a version was released"
msgstr "이 플러그인이 마지막으로 업데이트되었거나 버전이 릴리스된 시간을 감지할 수 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:327 Template/plugin/manual-plugins.php:172
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:167
msgid "Not Specified"
msgstr "지정되지 않음"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:333 Template/plugin/manual-plugins.php:178
msgid "View Readme"
msgstr "Readme 보기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:358 Template/plugin/manual-plugins.php:203
msgid "This plugin contains no database changes"
msgstr "이 플러그인에는 데이터베이스 변경 사항이 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:366 Template/plugin/manual-plugins.php:211
msgid "This plugin has not specified any database changes"
msgstr "이 플러그인은 데이터베이스 변경 사항을 지정하지 않았습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:374 Template/plugin/manual-plugins.php:219
msgid "This plugin overrides certain templates or models"
msgstr "이 플러그인은 특정 템플릿 또는 모델을 재정의합니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:381 Template/plugin/manual-plugins.php:226
msgid "This plugin does not override any templates or models"
msgstr "이 플러그인은 템플릿이나 모델을 재정의하지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:389 Template/plugin/manual-plugins.php:234
msgid "This plugin has not specified any template or model overrides"
msgstr "이 플러그인에는 템플릿이나 모델 재정의가 지정되지 않았습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:398 Template/plugin/manual-plugins.php:243
msgid "This plugin contains hooks"
msgstr "이 플러그인에는 후크가 포함되어 있습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:406 Template/plugin/manual-plugins.php:251
msgid "This plugin does not contain any hooks"
msgstr "이 플러그인에는 후크가 포함되어 있지 않습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:413 Template/plugin/manual-plugins.php:258
msgid "This plugin has not specified any hooks"
msgstr "이 플러그인에는 후크가 지정되지 않았습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:421 Template/plugin/installer.php:15
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:421
msgid "Install this plugin"
msgstr "이 플러그인 설치"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:426
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:426
msgid "Update this plugin"
msgstr "이 플러그인 업데이트"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:428
msgid "Up to date"
msgstr "최신 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:433
msgid "View in Plugin Manager"
msgstr "플러그인 관리자에서 보기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:436 Template/plugin/manual-plugins.php:278
msgid "Not available"
msgstr "사용 불가"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:449 Template/plugin/manual-plugins.php:309
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:225
msgid "Go to the top of the page"
msgstr "페이지 상단으로 이동"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/directory.php:449 Template/plugin/manual-plugins.php:310
#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:225
msgid "Top"
msgstr "Top"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:2
msgid "Install Manual Plugin"
msgstr "수동 플러그인 설치"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:5
msgid "Choose to install from a local archive (.zip) file or a remote location"
msgstr "로컬 아카이브(.zip) 파일 또는 원격 위치에서 설치하도록 선택"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:7
msgid "From File"
msgstr "파일에서"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/installer.php:11
msgid "From URL"
msgstr "URL에서"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:16
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:17
msgid "Use these plugins with great caution and check their functionality with the plugin developer before installing"
msgstr "이러한 플러그인은 매우 주의해서 사용하고 설치하기 전에 플러그인 개발자에게 기능을 확인하세요."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:265
msgid "Download Plugin"
msgstr "플러그인 다운로드"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:269
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:271
msgid "Copy download link"
msgstr "다운로드 링크 복사"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:273 Template/plugin/show.php:118
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:292
msgid "This plugin is for developers"
msgstr "이 플러그인은 개발자용입니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:296
msgid "This plugin is for translators and developers"
msgstr "이 플러그인은 번역가와 개발자를 위한 플러그인입니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:303
msgid "This plugin may not be completely functional. Always check the homepage for recent developments as the download link may not show the latest version."
msgstr "이 플러그인은 완전히 작동하지 않을 수 있습니다. 다운로드 링크에 최신 버전이 표시되지 않을 수 있으므로 항상 홈페이지에서 최신 개발 사항을 확인하세요."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/manual-plugins.php:313
msgid "There are no manual plugins listed at the moment"
msgstr "현재 나열된 수동 플러그인이 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:19
msgid "Incompatible Plugins"
msgstr "호환되지 않는 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:23
msgid "Plugins listed as incompatible are based on the application version limit set by the plugin developer. You are using"
msgstr "호환되지 않는 것으로 표시된 플러그인은 플러그인 개발자가 설정한 애플리케이션 버전 제한을 기준으로 합니다. 사용 중인 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:27 Template/plugin/show.php:144
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:28 Template/plugin/show.php:145
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:30 Template/plugin/show.php:147
msgid "Kanboard Compatibility"
msgstr "칸보드 호환성"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:42 Template/plugin/show.php:157
msgid "Installed Plugin"
msgstr "설치된 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:80 Template/plugin/show.php:199
msgid "Plugin Readme"
msgstr "플러그인 읽기"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:90 Template/plugin/show.php:210
msgid "Uninstall"
msgstr "제거"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:100 Template/plugin/show.php:219
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:111
msgid "There is no plugin loaded."
msgstr "로드된 플러그인이 없습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:116
msgid "Copy plugin list"
msgstr "플러그인 목록 복사"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:116
msgid "by"
msgstr "으로"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:126
msgid "Filter Installed Plugins"
msgstr "설치된 플러그인 필터링"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:131
msgid "Search for installed plugin..."
msgstr "설치된 플러그인 검색..."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:131
msgid "Search installed plugins"
msgstr "설치된 플러그인 검색"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:138
#, php-format
msgid "You have %s plugins installed"
msgstr "%s 플러그인이 설치되어 있습니다."

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/show.php:138
#, php-format
msgid "and %s incompatible plugin(s)"
msgstr "및 %s 호환되지 않는 플러그인"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:43
msgid "Technical Info"
msgstr "기술 정보"

#: kanboard-ng/PluginMananger/Template/plugin/sidebar.php:54
msgid "Content Cleaner"
msgstr "콘텐츠 클리너"

